---
uuid:             f0699afe-5383-4a98-8d48-e62a449aa34d
layout:           post
title:            '动漫：vividred operation'
slug:             anime-vividred-operation
subtitle:         null
date:             '2015-11-28T07:33:58.000Z'
updated:          '2015-11-28T07:33:58.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 2d-world

---

唉，不知道是怎么看完的，累觉不爱啊。

边看边吐嘈。

先谈亮点，百合合体变身，闪光无比，福利满满，合体后御姐好帅；向日葵好萌，戳我萌点。

然后便没有有，剩下的只有吐嘈。

虽然不算女后宫，但是明显以一色茜为中心，非常的中心。什么都是她在拉关系，攻略一个又一个，重心永远在要攻略的下一个，然后被攻略的就称为背景。人物塑造失败啊。一色茜完全不能吸引我。莫名想起心跳 Q 娃的会长，如果可以塑造，二叶葵便是第二个书记了。

钻石心不会受伤……

二叶不是书记，所以在我眼中存在感稀缺，也喜欢不上。

12 集最喜欢的便是主角一色茜阿卡林时，三枝若叶跟向日葵主场的那一集，药好甜。最不喜欢的一集便是一色茜重伤那一集，一股一色一跪，世界便不转了，其她三人出动，也不忘给一色刷存在感。

在我这么讨厌女主的情况下，我居然看完了，不得不佩服自己。

智商掉线啊，我没带智商看这部片，所以大丈夫。

黑骑零，多好的人设啊，浪费了，黑长直，帅气，多像我焰，可是剧情，唉，唉，唉，可惜了，软软的，没有一股让人为之心动的劲。

设定上，说得多高大上，也是伤，总之友情至上。

不，姬情至上。

在线观看 [b 站](http://www.bilibili.com/bangumi/i/1731/)，是乐视的，带广告，遗憾。

接下来看强袭魔女。

